香港亂局，最終可能會由中共親自收拾

大家都知，要政府妥協，無可能
因為政府唔係民選，而係中共砌出黎
中共早前開腔支持政府，就等於set 死左

林鄭唔係香港人？
警察唔係香港人？
政府官員唔係香港人？

有邊個唔想盡快解決問題，令香港回復秩序？
而解決方法只係政府一句：撤回修訂，永不重提

解決方法擺在眼前，有邊個唔想即刻拎出黎用？

但因為中共之前既開腔，令到成本最低，最有效既解決方法無用武之地，香港人得個睇字

依家香港人已經團結，已經唔係用政治暴力可以鎮壓

最終結局就係：中共提早結束50年不變，親自接收香港管治權

提早結束 然後我地直接爭取終點

最終係咁都無辦法 但可以攬住啲廢老一齊死都算無憾

我死都拉一個落水

香港政府，唔係話想點就點

幾多人嚾過林鄭，佢既親友，都叫佢撤回

佢自己都想，但中共唔批，最多可以用「修訂已死」，一定唔可以用「撤回」

因為中共極要面

如果一國兩制係真
中共就唔可以向香港政府施加限制！

中共立即收手！立即放權畀林鄭自己作決定！

仲有喺高鐵派傳單嗎﹖

好呀 快d啦

係就最好 提早處理尼個問題 唔洗逐d逐d侵略香港 直接了當 去傾終點站

你收皮啦，呢個時候都幫中共護航

中共立即收手

習近平不得干涉香港內政

唔燒心正評左
亂局重點從來都係真普選。港人治港
唔存在撤回就終止

你真係平衡宇宙
政治由撚頭到尾都已經係中共親自控制緊
你唔係以為一國兩制重存在
香港咁撚多屆選特首都撚係中共親自選出來架啦！
真係9到上頭

中共出手 等於一係凌遅變成槍斃 求個痛快

係就快D 即刻取消埋美國關係法 港紙變廢紙

有邊個睇到成件事背後既各種因素？
就算依家講埋出黎，香港人都唔肯接受！
我再講一次：
中共 SET 死左字眼，禁止林鄭用「撤回」
否則 612 之後林鄭用既字眼就唔係「暫緩」而係「撤回」

呢場可以話係香港人同中共之間既字眼爭奪戰
點解中共咁重視字眼？因為佢要既係絕對話語權！
如果熟悉中共黨史，就知道話語權係中共既戰略核心！

大家睇下出面！
所有人只顧點樣去贏警察
其實只係香港人打香港人
邊個會 care 問題背後既元兇：中共？

我明白有部份警察係仆街香港人，甚至大部份
我唔反對香港人去懲罰另一班仆街既香港人
但唔該大家要知道中共先係成件事既元兇！

push

咪即係焦土論

歡迎
警犬藍絲廢老一齊爽

係就快呀 ! 蕉土!

If we burn, you burn with us!

咪on9, 一定係中共order
林鄭傀儡
佢已經畀警隊架空咗

終局: 全民覺醒爭取獨立

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

到時可能班廢老爭住出泥添！

港獨！

攪炒
If we burn, you burn with us

快d 黎啦
唔好比咁多幻想連軍隊都無話要革命既香港人

好啊快

反對果班係咪都預左
真係衰左咪拉晒班港豬落水 攬住一齊死

+1

到時冇野好輸

攪抄
等班唔企出黎既醒覺=贏

蕉土，全部上大灣區共爐

好事嚟

come on
由折磨變斬頭一了百了一齊死，大家冇曬包袱仲好

嚟囉

你啲錢走去邊？

立即做，即刻做

睇下邊撚個死先

贊成

充公晒班貪官啲資產就好

佢同你死過

係就快啦
出兵未？

我地爭取緊獨立

唔係戀戰

更加唔係玩

香港你都有份，唔好再為左嗰一毫子出賣良知，扮哂弱智，知唔知醜

一齊攬炒囉

係就快啲
好想同班廢老一齊攬炒

快
攬炒 焦土

未撚驚過

唔洗講咁多
係就嚟香港人又唔係未見識過六四

禁錯🙇🏻

好，所有黑警立刻變廢人，換公安上場

中共會歸疚於外國勢力干預，令香港局勢越催不穩

語調：

特區政府已無法控制局面（由於中共不容許港府向市民妥協），為免香港局勢持續惡化，及令市面盡快回復平靜，中共不得不終止一國兩制，中央人民政府全面取代特區政府，接管香港所有管治及運作

香港人你地明唔明呀？

香港人最終要打既係中共！

就係香港獨立

呢個就係焦土派願望 局鳩全民覺醒
但我同你講 唔會提早收返 你估撚錯哂.
會加快換血 面每人事150 實際N咁多人
插哂落所有機構政府學校 其實已經做左喇呢樣
攪你教育 變成 你係香港人 你個仔返完學
返到黎成個藍絲咁 仲用普通話去屌你
用佢地可用手段去全面監控你地
新身份証第一步

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

知喇，大家一早知港共係傀儡政府喇。咁跟住呢？係咪中共話唔俾講我地就要接受呀？

老解來了我地帶路

香港革命基地既角色始終無變

香港始終係中共心裡既一條刺！

香港人要準好，當中共廢除特區政府時

全民武裝，守護香港！

so what

講得出做得到，一定要出解放軍，唔出樓主正契弟

老解幾時到 引頸以盼

一國兩制好明顯係假啦下話
真天真定真on9

想佢快d到 名正言順武裝革命

全部同我入黎！教你下一步點做

其實茅頭會唔會係中共？
林鄭呢個經理仔
撤唔撤麵應該係睇老闆頭
主力輸出革命燒中共屎忽有無得諗？

快撚D

唔係我叫佢出
而係中共會廢除特區，結束一國兩制，親自管治香港

只要香港人繼續不斷抗爭，最終必然會有呢個結局

其實依家同一國一制有咩分別？哈

所以證明到一國兩制係假，就可以控訴中共

到時死幾多人就唔知囉
快點來吧！！！

講咗幾年啦

樓主唔知坐咗幾耐

分別就係：有一個掛名既「特區政府」
但如果有日中共話結束一國兩制，廢除特區政府
你就會驚到瀨屎！

唔好on9啦 係要收50萬人上街果陣就收左 唔好下下拎呢樣嚟講 太on9

出手就快啦支共最撚驚佢唔出

come on 雞尾酒ready

個陣中國同香港經濟差距太大

上曬岸就會驚到瀨屎
我呢d賤命驚條撚，大把人唔驚，尤其班後生更加無野驚

你依家當然淡定，到時肯定驚到瀨屎！

得啦得啦 算吧啦你

fuck you

逃犯條例、信用系統、警犬變城管、白色恐怖、國歌法
根本柒婆治港藍圖同變一國一制差別唔大
就算無今次件事支共都會提早結束一國兩制

當中英聯合聲明死嘅咩
到時就大條道理要求英國介入

快撚啲一國一制

係就快唔好等下個禮拜啦

同廢老攬炒 諗起都開心

其實呢樓主我想提醒你自從衝左入立法會之後，用共產黨全面接管香港黎恐嚇香港人已經唔work

而家林鄭就係想挑動㩜炒

到時香港人一係走 一係同你死過

咪同班廢中廢老一齊攬炒
反正佢地咁愛國 咪睇下中共接管會點囉
到時佢地食晒屎後悔我心涼

Come on 焦土吧冇野好輸

求之不得
名正言順搵外國勢力

爛命一條 驚閪最好快撚d焦土

如果宣佈提早結束五十年不變我諗恒指一日跌過萬點都似

未撚驚過

依加唔出盡全力反抗你覺得到左2047前香港仲同支那有咩分別

其實一向都係中共收拾緊

嘩，好撚驚呀屌你老母

藍屍廢老多謝我地都黎唔切啦

佢地咁愛蟈愛黨

係就快啦！我地香港人唔怕同你攬炒！

衝入立法會最多坐監
武裝革命係拎鎗同解放軍打！
M4 你拎過未？

唔係嚇大家，而係叫大家要準備
當中共宣佈廢除特區政府後
全民武裝

佢地都係香港人
香港人係中共所設既框架下其實無咩可以做
香港人每日互屌其實中共唔會理你地

但香港人持續抗爭至令社會無法運作之時
中共就會廢除特區政府同一國兩制！

林鄭係英國人
警察係狗唔係人

弱智
而家政府同黑警
係共產黨一部分
元兇係習近平
成班都係仆街有乜理由分開計？

林鄭係英國人
警察係狗唔係人
高官係廢人

林鄭係香港土生土長
警察係香港接受教育

由習帝話要全面管治香港果日，一國兩制等於取消啦。共產黨最中意講大話。

班垃圾廢老再咁多嗲就文宣社會信用評分出去 唔洗等2047 2020年一齊攬炒

我唔單止要同廢老攬炒
我要港豬一齊落水

好呀,攬炒,冇所謂
不過既然都會攬炒,更加令我覺得放手一搏係冇問題

諗起文革時
最後出老解係對付紅衛兵

剛剛相反
中共俾老美玩到謝，下面班細無飯開仲激進
林鄭自己搞唔掂，俾一個大危險上面

林鄭死都話支持差佬，因為都無人再幫佢。。
班差佬又 咁都信
林鄭下台，佢哋實有負責
就算係建設議員都會追究佢地，鬼叫差佬支林鄭

快啦
仲等班廢老話人搞搞震
2047自己都死撚左唔驚中共
根本成班都知中共仆街

你以為成個香港都好似你呢c撚樣咁怕死？

唔怕死既始終佔少數

同埋樓主咪撚幫班黑警洗白啦
你條柒頭露撚哂底啦屌你老母

屌, 咪一鳩樣

再想講多句
差佬以為無編號就無事

內務要查既，上司自然要篤灰
除非林鄭可以做到2046

成日9up 驚激嬲共產黨 言論
好撚煩

係就快

係就快啦
而家同凌遲有咩分別

反正我地舞嘢輸，攬炒都無所謂
等班廢老廢中日撚日係到話祖國咁撚好

on9

不嬲都西環治港架啦
佢連最後一分掩飾都撤埋仲好
一齊攬炒

大部份香港人都唔會反共, 死心啦!
中共亦唔會派解放軍, 香港內亂, 你有你鬥, 最多搵淋病繼續做磨心, 到有一日佢頂唔順, 咪張所有責任推比林鄭, 最多解散埋政府團隊, 再黎過!

到時咪話一國兩制, 行之有效, 中央全力支持香港重組新特首團隊, 總之宜家個責任唔係中共度, 一開始林鄭已經講呢壇野係特區為左墇顯正義而修例, 唔關中央事, 所以呢單野只係香港政府同香港市民既內亂!

中共隔岸觀火, 仲有! 香港警察其實同解放軍無分別, 要暴力鎮壓起上黎, 警察亦做到, 因為拖到最後, 亦只係一部份示威者係暴力衝擊, 中央一早睇穿大部份香港人唔捱得

最好即刻接管
快撚啲唔該

係就快啦，又口交

係就快
解放軍接管香港

一出美軍就來

熱烈祝賀！

香港已開始陷入無政府狀態, 呼籲港人手執基本法衝向中聯辦, 請求中央派解放軍全面接管香港區, 成立地方政府!

溫水煮蛙 不如攬炒

係宣佈即時收回就快啦，我哋直接宣佈獨立！

你真係咁諗？林鄭同你有親呀？政府做夾心餅好撚可憐呀？屌你佢地係香港政府呀！係要為香港人服務呀！應該一齊槍口對外，唔係幫手打鳩香港呀！呢個背叛香港人嘅政府，你錫住佢？你老婆同呀媽俾雞蟲中出緊啦，返去錫下個閪流出嚟嘅精液啦

［文宣組入］文宣都要勇武

保重呀巴打

無乜無謂，要黎既始終要黎，長痛不如短痛，焦土都唔錯